Roy Kim證實散播淫片！教授爸「剩1年退休」道歉：是我的錯

Roy Kim證實散播淫片！教授爸「剩1年退休」道歉：是我的錯

南韓歌手鄭俊英淫片事件牽扯越來越多位歌手，韓媒4月初曝光金姓歌手真實身份，就是情歌王子Roy Kim本人。警方4日正式聲明，他也有散播淫片，身份從配合調查者變成嫌疑人，他將到案偵訊。事件越滾越大，他的爸爸現在弘益大學任職當教授，近日在學校當著學生的面前道歉「全都是我的錯」，令人感概萬分。

▲Roy Kim參與鄭俊英群組，同樣也有散播淫片。（圖／翻攝自Roy Kim IG）

警方上午正式將Roy Kim列為嫌疑人，他將以涉嫌散播猥褻物的罪名立案，不久後就會到案偵訊。自從身份曝光後，他家所經營的米酒事業「首爾濁酒」親上火線澄清「Roy Kim與公司毫無關係」，而他的爸爸近日傳出在課堂上向學生道歉。

▲▼弘益大學學生透露，Roy Kim爸爸在課堂上道歉。（圖／翻攝自韓網）

根據網路上流出的對話內容，弘益大學的學生透露「上課時間，他爸爸也道歉了，爸爸是犯了什麼罪」，該學生表示，Roy Kim的爸爸在課堂上承擔一切責任「很抱歉，全部都是我的錯」，他爸爸認為應該暫時停課，礙於明年就到了退休年齡，還是硬著頭皮到學校講課，出於愧疚心理，當著學生的面前致歉。

事實上，Roy Kim多年前曾在採訪裡提到，「爸爸曾跟我說，不要離鄭俊英太近」，沒想到，爸爸的話一語成讖，令大批網友替他感到不值，「你應該聽話的」、「為何不聽爸爸說的話」。

佢平時仲係行乖仔路線

事實上，Roy Kim多年前曾在採訪裡提到，「爸爸曾跟我說，不要離鄭俊英太近」，沒想到，爸爸的話一語成讖，令大批網友替他感到不值，「你應該聽話的」、「為何不聽爸爸說的話」。

認同

佢做錯d咩

警方4日正式聲明，他也有散播淫片，身份從配合調查者變成嫌疑人

佢老豆道歉係因為有睇淫片定係冇教好個仔？

物以類聚，根本自己都係嗰啲人先會玩得埋，而家想賴人帶壞佢

佢同另外幾個D形象差得太大

天真嬌夠係行清純路線

就算係受豬朋狗友影響 都係自己既決定黎
又唔係十幾歲小朋友咁易就會落搭

吊 好能失望 del曬佢d歌了..

成日話發怖淫片淫片， link 呢屌

扑野=唔清純咩

bom bom bom bom bom bom bom bom 見到佢名個腦就會自動播

屌 , 負評個2條撚樣 , 負評唔緊要 , 留底條link

留tg

唔該巴打

又有弱智狗
大家快啲黎恥笑

佢地咁friend好難無
Roy Kim 啲歌我幾鍾意

純粹有份send淫片
定係又係啲女唔知情
又有迷姦成份先

兩樣差好遠喎
支持韓媒快啲爆多啲 唔好又吱牙膏

大把連登仔都會散播

咁要等韓國警方公佈多啲消息先知啦，佢係純粹forward定有份拍片迷姦人差好遠